今晚口號：和勇一家 遍地開花

港共依家開到口要大眾同"暴力"割席
大家就知佢就黎冇棋行
先要逼住靠分化香港人黎贏

香港人就唔可以比佢地得逞
只要我地貫徹六月以來 核爆都唔割席 既精神
最後
贏既 一定會係我地

加上今晚都應該會係各有各做
保持獨立思考之餘
亦都要做好公關 文宣
比本地 國際傳媒睇到香港人進化係幾咁快
行動之餘 訴求亦都要清晰表達

八點 遍地開花
無論係貼文宣 唱歌 裝修 爆買

我地

點 都 唔 會 割 席

幫手推上熱門 今晚要聽到呢句！！
做好形象！

和勇一家 遍地開花
光復香港 時代革命
香港人 反抗！！

一齊嗌 加多一句口號都好
只嗌光時 五大訴求同香港人反抗 就夠

和勇一家

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

遍地開花

和勇一家 遍地開花

核爆都唔割席

We are temporarily using live channel直播台as english channel

今晚一齊嗌

再講多次 文宣係要主動出擊

幫推

照舊?

光復香港

Push.

時代革命

香港人
反抗！！！

啲發音唔夠響

仲有五大訴求 缺一不可

推

光復香港 時代革命

好口號

舊口號要嗌

但新既都要吸納

香港人反抗呢句係一個好好既示範

經過呢幾日

我地都要與時並進

緊貼步伐

呢個一定啦！

好

可以點改？

請出招

但其實我覺得好響

不分不割

勇武除左被捕乜撚都可以做

一齊大嗌！！！

呀！！！

香港人

係命運共同體

點都唔割

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐並， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

團結一致
槍口對外

真

不被捕 不受傷

走位好緊要

今日都好多手足開post

改善戰場通訊系統

和勇一家 遍地開花！！

屌爆黨鐵啦

今晚

今晚口號：和勇一家 遍地開花

英雄所見略同

Psuh

對準政權！！

要記住 黑警係港共唯一盾牌

贏左 等於贏一半

推爆吖

今晚要聽到！！

和勇一家

遍地開花！！！！

有邊個同我係窗邊玩觀星筆

食緊飯既你

要睇到呢個post!!!!!

幾好

觀狗就ok

小心唔好觀到自己友

咁多位仲記唔記得呢張相
和勇是一家！！

好就今晚一齊嗌！！

今晚18區都要聽到！

主要照死物

呢張相真心好感人

要延續呢個精神！！

特別係綠色

作為一名和理非
我全力支持勇武做任何野

和勇一家不分不割

岩

和理非都有好多野做

和勇一家

遍地開花

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預20:00或更早)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇黨鐵情況而定，可在20:00或更早)

推

香港人

反抗！！！

今晚一齊嗌！！

大家仲記唔記得咩係Be water

和勇一家 遍地開花

全民㩒爆atm

【全部人跟住一齊講】「林鄭肯講一句，應承五大訴求，咪即刻回復正常囉」【全民風向師】

推爆吖

休息站，有需要就入嚟

好波

呢個一定啦

一陣再禁禁佢

撐

文宣好緊要

有事即踢波 救人唔好拖

睇完好舒服

謝

今晚一齊嗌！

巴打幫手推下post

核爆都唔割

要正向思考，要融和：
即係唔係不停叫唔好去做咩唔好去做乜
而係去諗呢刻我可以點去做，去幫場運動贏

減少花精神時間互屌 去做更多嘅野
一齊打贏國際文宣 輿論戰！！
如果大家肯，呢次反而係大家表現團結嘅大好時機！

［重開 極重要］想保護手足嘅同我入嚟睇咗佢！！！ (請記者都睇睇)

call loan call 爆國企 然後支爆

岩

跟隊打波

和勇不分 絕不割席

好快金管局會出手頂

和勇一家！

遍地開花！

敵人反對 我地就要支持

Push

和勇一家！

有好多野可以做！

岩

心水清

push

多謝你，記得有需要就入去睇，唔好谷住谷住

推爆

一定唔撚割啊屌你老母

推！

岩concept

抗緊急法吖！！！

食緊飯既你 都要知一陣嗌吖！！

呀呀呀呀呀

和勇一家！

遍城開花！

勇和一家親

和勇開花
篇地谷花

開波

推和勇一家。遍地開花

操蟲師日常化策略

唔小心嗌錯 勇和一家會唔會柒

keep住係熱門吖

今晚要聽到18區都嗌！

香港人 反佢老母

幫推！！

tui

蟲系

再加水系

反抗啦！！！

唔可以再裝睡！

thx bro

快推

推爆

今晚要一齊嗌！

謝！

今晚要聽到

和勇一家
但唔好再裝修，勇武轉型啦

香港人加油
和勇不分
光復香港 時代革命

推爆你

聽日就係正常返工日子

大家就算唔罷

都一定要比全世界知

點都唔割！

支持開花

可以hold一hold先

比和理非做主場

文宣緊貼d

唔係大眾會消化唔到

始終佢地係比較慢....

lets gooooo

pushhhhhh

香港人 反抗

點都好
一定不割

原本連登都俾人分化到淪陷
佢一句叫人割蓆

OK！即係唔洗割。

食飽 準備出

今晚 全港18區遊擊戰
打完聽朝三罷休息

唔好俾支共政府帶風向

回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

個人覺得不分不割/永不割蓆比遍地開花好
一黎直接打林鄭面 二黎加強軍心更團結
遍地開花呢四個字冇太大實際意思

不割

推 我愛勇武 我愛和理非

HonnKongers, Revolt!

和勇一家，今晚齊齊出街散步

正
推

遮地開花

由612叫到依架

比啲風向撚攪到唔夠人，大家小心

有無最新口號list

遍地開花，和勇一家！
齊上齊落，席永不割！

林鄭特首，中共走狗！

【文宣戰 2.0】你的文宣只得1秒時間

推上熱門

推
有冇ENG version?

推呀

岩吖

一定唔割！！！

記得嗌

和勇一家
遍地開花

係，林鄭開到聲要我地割，我地更加唔割

推

三罷吖

每次行街都嗌

尋日九龍全部人一齊嗌：攝衫，攝衫
（跟住全部人攝番）

好正各手足 保護前線

都可以

和勇一家 永不割席都可以

點都好 要輸出唔割席既concept

Fight together
Freedom anywhere

they give us corruption

we give them revolution

黃之峰話起碼年尾先過到
我信你定信佢

和勇一家
遍地開花

推呀
岩呀

推tui

謝

今晚一齊嗌

所以今晚要夠人

ok wo!!!!!!

推！！

光復香港 時代革命
香港人 反抗
和勇一家 遍地開花
解散警隊 刻不容緩

驅逐共黨 光復香港

要記得口號係口號
以行動將佢實現 先係關鍵

ho ball!!!!

推到今晚個個嗌！！

We act as one

下句未諗到

請出招

敵人反對我支持

nice!!!!
今晚嗌！

英文台 discussion中

推~~~~~

英文台係邊

要比國際知

個個都要嗌！！

Peace and Front
Hit and Run?

Pushhh

一齊嗌

niceeeeeeee

hit n run!!!

敵人擁護的， 我必反對

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

推
同意 唔係要勇武完全停哂唔做野，只係要令國際幫手的話就要溫和翻啲，八日時間唔長唔短，但係佢地要改變主意係一秒既事。咁點解唔博盡去做啲國際認可既事，例如岀更多國際版文宣、遊行。
我地控制唔到傳媒點報導，media only reflect part of facts，但係走國際線就盡做佢地想睇既野。

和勇一家不割蓆

永不割席
和勇互相體諒
各自努力

呢個正

做圍觀師都得！

岩

和勇一家

第一聲超響wo

今晚一齊嗌！

和！！！！！

諗起都穿耳膜

和勇一家！！！

遍地開花！！！！！

食完飯好嗌啦

推 大力推
和勇一家 遍地開花🌼

支持

唔割，但想大家一齊做好啲

今晚一齊嗌！！！

始終有人未準備好革命

冇計

又唔可以屌佢地

唯有慢慢來

喂一齊嗌吖

give me liberty or give me death

一齊嗌！！

要比唔上連登既人知道

我 地 點 都 唔 割 席 ！！！！！！

光復香港 驅逐共黨

和勇一家 遍地開花
光復香港 時代革命
香港人 反抗！！

真係唔可以人民鬥人民

我地一定一定要團結！！！！

全香港都要嗌！！

和理非又唔承擔風險又想執雞

一齊嗌！！

街坊都要嗌！

驅逐共黨吖

香港人

係

命運共同體！

又話8點開花，沙田都無人既

邊個位？
新城市？

一定要推

Pish

贏唔贏到我唔知， 但從來都唔會割。

香港人
反抗！

一齊嗌！

係新城市，但100人都無

但係林鄭叫我割wo

岩

割 就一定輸

要贏 就齊上齊落

未夠鐘姐

香港人例遲

我好聽林鄭話架

V walk 人呢？

一齊嗌！

六大呀

人呢。。。？

出緊架啦

來緊架啦

食飽要緊

香港仔又無人?

解散警隊 刻不容緩

改六大 會比人觀感貪心

況且五大入面 講真獨立委員會都可以變成解散警隊

吹雞啦 要人

五大

喂八點啦！！！

要人！！！

一齊嗌！！

訴求

銅鑼灣人呢

和勇一家 遍地開花

不被仇恨支配

遍地開花 各有各做

應該話唔夠雷
姐係時代革命咁 幾型

八點啦 大家到未

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

保持冷靜頭腦

solomon yue話下個月

來緊架啦

可再改

請出招

未有既話嗌住先

不完美 可改善

721831101

Lm

西環無人！

和勇一家 偏地開花

夠鐘喇 全家起身

加油！

起 身 喇
唔 好 訓 喇
8 點 咋

起
身
喇

一齊嗌！

八點啦

觀塘友去邊？ A pm封左

屯門女校「藍」老師 「禁蒙面法」實施後竟立刻表示：「我期待咗好耐」

銅鑼灣邊？係灣仔丁丁緊過來

冇人

推 屯門大會堂等緊大家呀

反對破壞列車和地下鐵路運作 破壞只限於入閘機和售票機

我平時衝
但今晚貼文宣

風雨同路

香港人例遲

的確係壞習慣

同問

我去咗屯門平衡時空？

只希望大家口號行動一致

口號不是只用來嗌的

好快會實現到

大家做多一步

就可以光復香港

海濱？

西環人呢
得小貓幾隻

Tui

我地完全會影響中美貿易戰！我地係完全贏緊！

嗌爆！

好口號！

無咗和理非，真係完全唔夠人，無影響力

我到咗 勿相認

好多人未知呢個口號 大家勇敢啲帶頭

最好緊係全民勇武

但係

總有人有成本

唯有唔割

先可以贏

靠大家啦！！

今晚！

我要聽到！

呢一場係意志既對決, 香港人堅持!

最起碼

我要傳媒有報導！！

呢個係香港人對緊急法既回應！！！

一定要報！

黎家進

元朗被捕小朋友

西環要人呀

推啊

我地唔可以令犧牲左既手足白費

真係唔忍心咩都唔做

啱啱因口罩被捕 喺元朗

屌啦星

元朗已重狗 睇路

無和理非，勇武得個勇字無用

推爆

一定要聽到

一定要有報導

和勇一家 遍地開花
光復香港 時代革命
香港人 反抗！！

不過，除了要求和理唔好割席，有無同時諗下，勇武唔好咁過火先？點樣降火？
give and take

嗌爆

剛剛到咗加拿大兩日，每晚都追新聞，星期六晚嘅新聞有報，主要講蒙面法引發市民示威，武力衝突場面唔多，但星期日晚明顯多左，大家唔可以失去大家，亦唔可以失去外國支持，共產黨一直都怕外國介入，佢哋經濟放慢，如果外國一致對中共制裁，佢好大鑊！

屌男人老狗望到都即刻眼濕濕

《香港人權及民主法案》民間制裁名單問卷調查(非大台)

求填

試下講

呢班人都好多空間去改善

唔好一野屌先

可能佢地未夠經驗

講真係現場都會屌
但係事後要比方法佢地跟住做

例如？？

有咩方法

我之前就講左用水系既

今日開始 宜水忌火

好波！！

愛你吖手足

同我airdrop!!!!!

聽到啦開始

聽到啦

都岩

點 都 唔 會 割 席！！！

返乜撚野工！ 十月八大三罷！

真係

罷吖屌

解散警渣 清算全家

101

沒乜力
給力啲

死全家

唔係話唔再爆紅綠燈咩?

乜撚野叫給力
用返廣東話啦

一齊嗌 加多一句口號都好

「給力」一詞在中國大陸以普通話發音普及之前，台灣、新加坡和馬來西亞華人就已經廣泛使用閩南語、福建話里早就存在著的「激力」和「夠力」這兩個詞，意思就相當於普通話里「帶勁」的意思｡台灣、馬來西亞，尤其是南馬一帶閩南語、福建話普遍盛行的地區，「夠力」一詞也被當地華人所通用。而在和馬來西亞一衣帶水的新加坡，新加坡政府的文化政策鼓勵新加坡華族多說華語，少說漢語方言的緣故，這兩個閩南語詞就進入了新加坡華語詞彙，以華語發音說出來。如今在馬來西亞、新加坡華人口裡還能聽到部分人使用閩南語說出「夠力」（gào lát）這個詞，而更多的華人尤其是年輕人則使用華語發音（gòu lì）。

睇情況

好

係你個區嗌吖！

以後條路要靠番和理非

啱啱諗住提手足小心用字 開咗維基查
慢咗

，

講真

和理非以為遊行企後d就做左野

嬲吖 明明大把野做

要一齊教育佢地！

大撚把野要做

send email 推twitter 文宣

喂唔係share ig就係做左野架

要教！

我理你哋做咩
安全翻到屋企就咩都得

嗌吖！

見沙田繼續有手足邊行邊搞野拉欄又扑燈。今日唔係和理非咩

荃灣有2個比防暴㩒低左！！！

點解會係地下落左單

屌

不被捕吖

其實破壞咗鐵路，大部份市民係未會更開心？

柴灣好少人爭氣啲啦

不割

幫手睇水

或者有機會係黑狗

係

一定係

有冇口號係分化班狗
以其人之道 還治其人之身

當全世界街坊屌緊狗隊係暴徒嘅時候
連登大量風向文屌示威者

之前有

藍衫狗衝
白衫領功

所以要講返比大家聽

點都唔割

蘋果live又咁樣跟實...

Hong Kong needs international support

戴罩保平安

7/10全民拆鐵日 8/10全民大罷工

有具公信力的民調支持嗎？

我由天水圍返港島工，依家要早啲起身坐巴士返工

please twitter

email to different countries' diplomatic departments

聽日一撚定要罷

將中 有綠狗

仲返

屌狗啦

明天唔返，後天都要返

love you too

新口號

點解唔早啲跑，散水？係要拖到最後一刻，等popo 衝

P牌跪求 搵一日平日早上行動

佢係話開始做嘢姐

啲狗突然衝出嚟

好似唔夠勁
集思廣益下

建議唔好咁樂觀，我都想黨鐵死清光，但事實係(當然只係我既經驗)，呢幾日入面，我身邊多左人深黃，亦都多左(黃既)人排劑勇武。
係得民心方面，不割蓆未必明智。

一齊諗

炸哂啲中資爆左個地鐵站攪到我番唔到工都無問題
最緊要手足唔好有事

真 不被捕

勇武唔可以再少人

所以先叫後排 唔係攻既 企疏少少

因為實際係影響民生

民怨係大咗

外國傳媒只知一堆黑衫人在破壞，畫面好醜，但不明黑衫人做乜

你築路障好多人明白，但係咁破壞和打爆個站，外媒和大部市民都唔明。

up

屌 依家我住果到8點 9點10點都有人叫 好忙呀ching

利申 首都

願各位手足不受傷，不被捕

絕不割蓆

pishhhhh

外媒不知幾清楚,而且香港人櫂法係用黎打中共嫁,根本唔會理示威暴唔暴力.

五大訴求缺一不可
核爆都唔割

各區開花中

有排都未得，運動無可能停咁耐，各自努力吧

721
811
831

要小心

10月1

既然林鄭咁想社會大混亂而令佢哋出兵有理，像71立會故意放水俾你盡情咁破壞，我又真係唔明，都明知佢個目的，點解呢度仍有咁多人鼓吹去晚晚做裝修？ 真心唔明，不是指摘。

我不是前線，但肯定快閃，見到popo 就走咗了，一定唔會同佢硬撼，以己之短攻敵之長。

我反而記得，韓農當年打得好勁，啲popo完全唔夠敵手，很多盾牌都被硬搶，三角鐵碼是用來衝而不是用來擋。個個市民睇得很不同意。但第二天，千個韓農就咩三步一跪拜來爭訴求，立時攞盡全港人的掌聲

這就真係be water, 能強亦可和

析中華與中共的密切關係 一定要睇

死都不割！！！

你的證據呢？

經過黃大仙2115有狗

唔割 ！

10隻

沙田有便衣

沙田要人!!!!!!!!!!!

不割席
核 爆 都 唔 割
黨 鐵 執 笠 都 唔 割

外國媒體當然清楚我地既目標，但係睇呢D媒體既外國市民唔係，佢地既心態同香港市民一樣，有時真心驚佢地見到D暴力畫面，覺得好醜(最怕係佢地將我地同自己屋企既terrorist睇齊......)，然後變相阻止人權法。

......真心矛盾

「核彈都唔割」的本質 是無止境的支援

唔通記協歡迎你燒佢哋咩
同埋佢哋都要保持中立
先可以保護到手足

今晚目標，要党鐵聽日開唔到。

和勇一家，遍地開花！

晚完敗 休息撚大勝

黎緊嘅10月 休息撚一樣會表示，等法案通過先啦 唔好行動住，律師朋友話架
11月 等區議會選左先啦 唔好俾藉口建制，律師朋友話架
12月 等過埋長假先啦 無人啊，律師朋友話架

2020年 等選埋立法會先啦 律師朋友話架
。。。。。
一直到2047年 香港正式回歸廣東省一縣市 當年的休息撚在偷笑 但律師朋友仍未出現

中立描述又話人插 p牌分化撚

不割蓆啊屌你老母
爆下d死物、放下火就嫌核突？驚死民意逆轉？
我屌撚柒你啦，係咪唔撚記得一直以來極權政府嘅制度暴力點樣剝削我地權益啊？
永遠記住無形嘅制度暴力殺傷力遠超肢體暴力啊你班柒頭
香港人，革命

Push!!!

係 執柒佢

今晚捉左好多

唔割呀點都唔割呀唔撚理

努力

我問返你你有無計過黃背心示威燒咗幾多野??咁你有無當佢地恐怖份子先?你又有無留意委內瑞拉搞埋政變喇,究竟打爛咗幾多車燒咗幾多舖,根本外國人睇你香港示威就同你睇外國D示威一樣邊會咁好心機CARE你做得醜唔醜,反政府革命根本放火同打爛野係外國人眼中唔係乜野特別事.係政客眼中就更加唔會在乎,佢只在乎政治利益.係香港D和理非黃絲先會咁Q政治潔癖同天真會以為人地好Q在乎拆野私了好唔好睇嫁炸.根本在乎嘅係得香港人,唔好再用外國黎做藉口啦.

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

好多都係街坊

爭咩啊？溝埋黎做和勇手足啊笨！

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

support!!

push

被捕手足要安全回家

本身有文宣話假期就下晝一點開花
跟住就比人帶撚左風向去夜晚八點
得兩個幾鐘邊夠時間做野呀？

勇和一家，遍地開花！

緊急 希望有4000和理非幫手

點解今日生活如常？因為大家都未試新招
睇下中環金融L 12:30 快閃算成功
所以
大家要罷工就要被動 點解唔諗下平日朝早7am 十八區行動呢？
唔好將自己嘅時間點綁起紅日 要赢嘅 同我一齊諗下點樣平日好似十月五六咁全港死城

唔止行動地理上要be water 時間思考都要be water 啱聽留個推

光復香港 時代革命

即使停到年尾，又有咩損失？
Keep住文宣，和理非活動，又有咩壞？